有無人想贏返機場嘅民心，有就入一入嚟。

小弟今日下晝開始就係機場
眼見以家好多外國遊客都係機場到留緊
有無物資組可以帶下野食，野飲入嚟
唔係叫大家做show，
但個人覺得嘅一下可以贏返留係到嘅旅客少少民心
。
同意麻煩推一推

10連推

push

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

重返機場既手足 唔該你帶物資
就算唔俾手足都俾旅客 講聲sorry.

留守機場

物資唔一定比手足
現場好多旅客無野食

同埋叫得太大聲
默企個觀感好似好d

推

眼見離境大堂好多人無野食

我想同大家講，只要我地唔好封路，唔好用武力反抗，只係坐喺地下嗌口號，警犬係一定唔可以用武力清場，如果佢地敢用武力清場，咁全世界都會望到警犬無差別打人，警犬唔會咁蠢。所以大家一定要用和平方式表達訴求。所以大家唔使驚，我知道當大家聽到話有警犬清場會驚係正常。但我地一定唔可以中計

光復香港，時代革命

香港人要撐住

香港人加油

支持，6 pm 周圍同d 遊客傾計，佢地其實唔怪大家，只係無奈同想知發生咩事。如大家有物資可派比佢地，問下佢地有冇野要幫手。